［急問］土瓜灣有無黃色影印舖？？？

想印啲參考資料比個學生

天光道啟信影印

德信入面？頭先經過，唔知是咪啟信，話即印暫停

印下野姐 是撚但啦

唔係印普通野

去圖書館自己印啦

我啲資料喺電話度，要印好多份出嚟，起碼50張以上，圖書館可以？我呢邊圖書館極多藍廢老

有無tg 傾

MK好景有間晴X印務
唔知藍定黃 不過有人一向印開文宣

呢度講得唔得？

自助列印 喺電腦print出嚟
自己按密碼

印一份出嚟再自助影印

你去到旺角嘅
我可以幫 (善用政府資源)

我幫你

政府野怕唔怕

搵到地方印第一份就唔使去圖書館

應該唔會出旺角

公主喺土瓜灣嗎？

總有辦法嘅 反而睇你信唔信得過我姐

去圖書館print一份然後自行列印

自行影印

咁又唔係 可以返學校幫你印